想搵2-3人出年7月尾至8月初一齊包車去西藏

主要係影風景，星空銀河，日落日出

大概跟呢個網介紹既行程玩。

我個人傾向飛機去拉薩，因為唔夠假期同埋唔鐘意火車衛生環境。

有興趣加我tg: jy1122